你就黎生日喇

最近你過得幾好嗎
有新對象嗎 有無收到我俾你既生日卡啊
或者我都唔應該再打擾你既生活
但我只係想同你講一句生日快樂
就黎考試喇 考試要努力 考完要陪多d屋企人

如果當初我地無分手 一年之後既今日 我地之間既承諾 會兌換到嗎？

點都好 生日快樂

勇敢啲同人講啦好嘛？